我鍾意女仔化妝着名牌搽指甲油etc係咪好唔正常?

呢啲都係連登人最憎嘅嘢

日本妹

仲要對日本妹同鬼妹冇好感

我都中意女仔化妝整甲着都靚一靚, 唔通中意村姑咩屌

連燈人：扮靚=唔清純 簡簡單單就得搞咁多做乜

我唔扮靚

返屋企先好同我落妝

連燈青頭: 化妝=淫賤

因為唔扮都靚💯💯

搞笑

前提係素顏都靚

如果醜，連仔：狗也不屌

幾靚都會彈

我男朋友話鍾意自然美

唔沖涼唔刷牙先夠自然

平時頹開 偶爾一執正先正
如果日日都著到咁恆好快疲勞
一落妝唔打扮你直頭覺得佢柒

點證明